絲打見字入！！

同我傾下計

Hi

hi

連登冇絲打

?

Hi,我絲

做咩唔睬人

人妖唔該上一頁

我好寂寞

心啖